有冇諗過其實係和理非觸動共產黨神經

14年分顏色
共產黨認定你地搞顏色革命

20年35+
共產黨認定你地想奪權

成撚日講咩咩咩會比位共產黨入，激嬲共產黨
其實和理非都激到習近平爆血管

認同

共產黨每日：好嬲好嬲

選舉近了，泛民左膠急住洗白

其實你做乜佢都嚟鬧吓你

如果咁都算觸推神經，搞埋國安法國歌法中聯辦換人叫咩

洗咩白呀
其實8964 開始呀 香港人捐錢捐得咁開心